今屆歐洲賽事，英超隊都好屈下

直接令對家被逼踢中立場，無左主場優勢

真
比我就直接唔踢
反正我真人住公屋